祖國麻辣火鍋加烤魚屌打全球美食

吃完火鍋隔天喝He chai 吃烤魚
香港人有這種享受嗎？

我地廣西人食狗肉多